休班警涉非禮 停職期間再涉強姦14歲女童 警方：絕不姑息

一名32歲休班男警因涉嫌非禮2名女童，在停職期間再涉嫌在沙田強姦一名14歲女童。他暫被控一項強姦罪，案件將於下周一在屯門裁判法院提堂。

被捕休班警員32歲姓余，他涉嫌在沙田強姦一名女童，在16日被警方扣留調查，案件交由新界北總區重案組跟進。該休班警早前曾因涉嫌非禮兩女童，在6月6日被拘捕，他其後獲准保釋候查。

《星島日報》的消息指，余因涉及非禮兩女童而停職，惟有人停職期間仍繼續在社交網站結識女孩，上月他相約三名女網友往蘭桂坊消遣，飲至深宵時份，有人主動送其中一名14歲女童返沙田住所，期後在大廈梯間將女童強姦。

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍及姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

絕不姑息少童？

女童

狗真係狗,始終都係唔撚識做人

人獸交

老鳳屈指一算，估計休班警犯罪率即將再創新高

推

女權？有冇出過黎？

Yes

無一個係無辜

貼埋啲舊聞係咩居心

驚方：絕不姑息受害者

狗就係狗

又一隻上報，啲犬今期仲唔狗咬狗

樓主有咩居心
18年既新聞

停職警: 如果喺過程中令到市民或條女感到不便嘅，我深感抱歉。(我冇屌死條女真係sor9ry喇)。

屈個女童係暴徒嘛

高層有冇震怒
大家唔好笑 我係真心架

警犬周街屌？

2018/8/18 — 16:27